有冇人好憎人揸超跑？

成日係街見到啲人揸超跑就會想打佢哋 有咁多錢唔去捐左去攞嚟咁自私買超跑 揸超跑好撚威咩下？
有錢人正仆街嚟

利申：仇富撚

跟住隔離啲人實話條友好有錢

但係其實架跑車只係我屋廁所嘅價錢

你揸超跑？食屎啦

加油 快啲去踢爆

same 成日見D人揸
個樣串到

屌...估唔到咁多人有研究
係街見到唔好打我

我一年捐35% 糧去ngo

通常見到超跑會行遠D,因為香港好多司機揸唔掂,隨時炒車

如果我買得起
我一定會買單層巴士入邊改曬做床
緊火仲同你去開房
即含啦冚家鏟

應該全部捐晒

好憎啲超跑成日洪洪聲
嘈撚到仆街
車場泊位又經常有意無意咁踩住白線泊
等人見到都唔泊入去

威過你冇車先

揸古董車仲型過超跑, 比人睇得出你有品味

揸部錢七benz

又派膠

認真，渣超跑都係想圓兒時心願姐

古董超跑

同感
有錢真係可以去做下善事，使幾球買架車黎炫耀真係幾無謂

Why not both

屋企有林寶，但平時都係司機接送多

活清唔係淨係影超跑炸咩?

我唔識影相

講到尾都係仇富姐

賣晒啲超跑rr拎去捐哂佢啦

我係仇富撚

做咩咁多人負皮我

所以攞錢買超跑都係自私

都係個句 係咪有錢就一定要善事 做善事係咪就唔可以使返落自己度？

經過都勁嘈, 扮乜撚嘢

咁你會唔會唔要廁所拎去買架車呀？
即係你買唔起，但人地可以

一嘗踩油半秒再收油等綠燈既感覺

買超跑係香港都係行80

揸爛鬼jazz 屌超跑

二手林寶50個有部，你都玩得起

189

不了

你踩Ofo我都無意見啦